想問場運動係咪完咗？

想問場運動係咪完咗？大家身邊嘅人係咪已經淡忘晒，明明出嚟救中大Poly嘅時候大家都咁齊心肯一齊出嚟同班狗死撚過，而家就永遠都唔夠人開波。

依兩個禮拜靜到飛起，一吹雞想開波開花就話吾夠人重狗送頭唔值得冇目的要勇武靜雞雞自己就乜撚都唔做，行動post戰術post影都冇，連五大訴求都就嚟唔撚記得晒。
想問大家之前嗰七個月付出左咁多為乜野，對唔對得住已經死咗同付出左自己未來嘅手足。

成日都話前線勇武比人拉晒，講出呢句嘅人我希望可以你諗一下你自己都可唔可以試吓行前啲平時做多啲嘢幫前邊分擔一下。
努力左咁耐嘅前線手足我知道大家都攰啦，但都唔好咁快灰心，屌香港人善忘唔值得有民主，如果連我哋都放棄咁樣我哋之前願意行到最前留到最後同埋作出嘅覺悟到底係為咗乜嘢？

希望下個禮拜日會見返晒大家。

真 我都想問

係

義士就係入面坐緊 你地班仆街就係到吃喝玩樂

Poly 教訓慘痛
但我地唔可以放棄

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

冇得唔認，真係完咁滯

聽日要準時返工呀

唔好忘記手足

連登及泛民大台表示完左 反正又唔係拉同殺佢地 唔好失民意討論下立法會選戰先

出咩post呀 靜靜地呀

通常d reply就係會話你無參與

好事黎

區選後散晒啦

請大家試吓諗返起之前七個月嘅經歷，再認真問自己究竟到底願唔願意淡忘或者放棄？

靜靜地贏 不過係政府

俾人捉鬼捉走曬了

完左啦，得返冷氣軍師推行動post

push